想識個好似cherry咁既女仔難唔難

劏房樂園｜27歲女生為儲25萬進修住劏房 100呎空間嘆牛扒彈鋼琴仲有書枱書櫃「後悔咁遲先搬出嚟」

樣又OK, 又識煮野, 又識做家務同我住仲好啦

your face your fate

唔難
我中上樣，瘦底，自住，有內涵，識煮飯做家務，但最後都係俾人飛🤗🤗

你係咪搵D MK仔, 定係搵D條件太好

我15年前都好似佢咁啦

都幾難冇咩女會對工程有興趣

通常上面D形容詞係由人地形容自己
自己話自己點點點自戀到仆街